Tulli ette An Otsman Jürri naene ja kaewab et Juhhan Tönnos on temma sigga löönd wai koeraga last kiskota agga Juhhan ütleb et temma ei olle sigga löönd egga koera peale aiand ja käe meest ei olnud kes olleks näinud kui sigga lödi Kohos moistis et Juhanil süid ei olle et naad peawad ärra leppima agga An ei lubba leppita ja lubbab käe mehhe tua teiseks kohto päwaks
